Приветствую.
============
В данной версии теста выполнены две части задания, а именно: Junior-уровень и Middle-уровень. В следующей версии будет выполнена часть "Дополнительные скилы". В дополнительной части могу предположить возникновение затруднений, так как с фреймворком Slim раньше не работал.

Развертывание
--------------

Я несколько изменил окружение (оставив прежними версии PHP и MySql) для более удобного развертывания. 
Теперь всё развертывание производится одной командой "docker-compose up". При этом у вас произойдёт скачивание и формирование образов, запустятся контейнеры, отработает composer, сформируется база данных с необходимыми таблицами и запустится консольная команда fetch:trailers, которая соберёт информацию о 10 последних трейлерах и сложит её в БД. 

То есть вам нужно будет забрать проект из репозитория, запустить терминал и в директории проекта выполнить docker-compose up. После этого начнётся развёртывание. Окончание развёртывания вы сможете отследить по тому, что листинг команд прекрати своё движение и последняя команда в листинге будет такой:
INFO success: php-fpm_00 entered RUNNING state, process has stayed up for > than 1 seconds (startsecs)

После этого обратившись в браузере по адресу http://172.16.200.2/ вы увидите рабочий результат.
В первый раз на всё потребуется минуты 3-4 (так как будут скачиваться образы), в дальнейшем всё развёртывание от команды docker-compose up до рабочего результата будет занимать секунды.

Если у вас возникнут какие-либо непреодолимые конфликты при развёртывании, сообщите мне.

Спасибо.

Тестовое задание для PHP-программиста
=====================================

JUNIOR-уровень
--------------

Измените существующий код так, чтобы на главной странице приложения было:

- текущее время и дата;
- название класса контроллера, который отвечает за отображение этой страницы;
- название метода контроллера, который отправляет данные на эту страницу;

MIDDLE-уровень
--------------

Дополните существующий код так, чтобы:

- в БД приложения были импортированы (с помощью консольной команды) **10 последних записей** (не больше) из [iTunes Movie Trailers](https://trailers.apple.com);
- на главной странице приложения были показаны эти 10 записей. Каждая должна состоять из заголовка трейлера и постера;
- заголовок каждой записи должен быть ссылкой на подробную страницу трейлера. На подробной странице кроме заголовка и постера должно быть описание трейлера и ссылка на источиник, а так же ссылка для возврата к странице списка;
- имейте в виду, что приложение будет разворачиваться и тестироваться на независимом хосте — у вас должно быть описано, как запустить обновление БД и импорт данных;
- будьте готовы объяснить ваше решение.

Дополнительные скилы
--------------------

- Выполните все этапы для middle;
- предложите другую схему получения rss и преобразования полученного в итоговый класс;
- предожите схему валидации полей сущностей;
- добавьте пользователей;
- реализуйте отметки «Нравится» для загруженных трейлеров;
- напишите тесты;

------------------------

#### Несколько подсказок

- По возможности используйте docker для запуска приложения. Docker-compose.yaml готов к использованию;
- для получения данных лучше всего использовать [RSS Feed](https://trailers.apple.com/trailers/home/rss/newtrailers.rss) сервиса;
- не увлекайтесь внешним оформлением, но и не забывайте про него. Элементы должны быть расположены логично;
- обращайте внимание на наличие (и обход) потенциальных ошибок;
- ищите, что написано неправильно, исправляйте, если считаете нужным;
- операции импорта должны быть идемпотентны;
- используйте любые composer-пакеты на свой вкус.

#### Критерии оценки

Будет оцениваться качество кода, цикломатическая сложность методов, стиль кода и суть предложенных решений. Любое исправление существующих ошибок даёт преимущество, любое изменение архитектуры в целом в лучшую сторону — ещё большее преимущество. Естественно, мы будем смотреть историю коммитов и изменений кода в процессе выполнения задачи.

Если вы не доделали задачу — покажите, что сделали, объясните, что планировалось и на чем застряли (если застряли). Если у вас есть предложения или комментарии по сути подобного проекта — обязательно опишите их, это так же будет преимуществом.

Итог работы
-----------

Ваш код должен быть выгружен в любой общедоступный репозиторий и снабжен README-файлом, в котором вы опишете свою работу и инструкции, как запустить ваш проект. Тестовые задания в виде архивов, ссылок на файловые хостинги и подобном (то есть **не** репозиторий) рассматриваться не будут.

Ваша история коммитов покажет, как вы работали над заданием: к примеру, один коммит с заголовком, не отражающим сути работы, является недостатком.